比連登仔恥笑既澳門政府聽日全日停工停課

唔怪得競爭力差香港咁多

小小事就搞到工都冇得返
weak

遲d 可能仲有錢派

做澳狗好過做人

年年派開

風災過後有恩裇金架

懶人所為 我地香港人唔希罕派錢

廢到,打個風就要停工,咁唔挨得

澳門人終於可以笑我地

停埋賭 香港政府就唔會咁懶停開市

做香港人真係慘
樓又買唔起
工時長又壓力大

澳門又然